# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2018-2019, NEM
# This file is distributed under the same license as the nem2-docs package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# ivyfung8 <ivyfung@nem.my>, 2019
# David García <dgarcia360@outlook.com>, 2019
# nem.cn <527357637@qq.com>, 2019
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: nem2-docs 0.17.5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-05-25 13:22+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2019-02-22 09:06+0000\n"
"Last-Translator: nem.cn <527357637@qq.com>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/nemtech/teams/95744/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:3
msgid "Writing your first application"
msgstr "编辑你的第一个程式。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:5
msgid ""
"This guide will take you through the NEM development cycle. You will send "
"your first transaction to the blockchain after combining some NEM :doc"
":`built-in features <../concepts/account>`."
msgstr ""
"这个指南将带领你完成整个NEM创建周期。在合并一些NEM :doc:`内置功能 <../concepts/account>` "
"后，你将把你的第一个交易发送到区块链。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:9
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:11
msgid ""
"The secondary ticket market, also known as the resale market, is the "
"exchange of tickets that happens between individuals after they have "
"purchased a ticket from an initial vendor. The initial vendor could be the "
"event website, an online ticket vending platform, a shop or a stall at the "
"entrance of the event."
msgstr "二级票务市场，也被称为转售市场，是一些买家从商家手上购买门票后转让。商家可以是活动网站、在线售票平台、商店或是在活动入口处的一个摊位。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:13
msgid ""
"Buying a ticket from someone that is not the initial vendor does not "
"necessarily only mean to pay more for the ticket. The is the chance to be a "
"victim of buying a fake or duplicate ticket, where the initial original "
"vendor can't do anything to solve the issue."
msgstr "从非商家手上购买门票不一定买得较贵。受害者可能会买到假门票或复制票。这非商家可解决的问题。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:22
msgid "Authorization model"
msgstr "授权模式"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:24
msgid "The ticket vendor wants to set up a system to:"
msgstr "商家需要建立一个系统以："

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:26
msgid "Identify each ticket buyer."
msgstr "确认每个购票者。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:27
msgid "Avoid ticket reselling."
msgstr "避免门票转售。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:28
msgid "Avoid non-authentic tickets and duplicate ones."
msgstr "避免假票和复制票 。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:33
msgid "Blockchain technology makes sense in cases where:"
msgstr "区块链技术有用于以下案例："

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:35
msgid "There are different participants involved."
msgstr "涉及多方参与者。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:36
msgid "These participants need to trust each other."
msgstr "参与者需要互相信任。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:37
msgid "There is a need to keep track of an immutable set of events."
msgstr "追踪一组不变的事件是必须的。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:39
msgid ""
"NEM is a **flexible blockchain** technology. Instead of uploading all the "
"application logic into the blockchain, you can use its tested features "
"through **API calls** for transfer and storage of value, authorization, "
"traceability, and identification."
msgstr ""
"NEM是一个 **灵活的区块链** "
"技术。与其把所有的应用逻辑上载到区块链，你可以使用其经过测试的功能，通过**接口调用**进行价值的转让和储存、授权、追溯和识别。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:41
msgid ""
"The rest of the code remains **off-chain**. This reduces the inherent "
"immutability risk, as you could change the process when necessary."
msgstr "代码仍处于 **链外**。因为可以在必要时更改流程，这降低了固有的不变性风。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:45
msgid "Let’s get into some code"
msgstr "代码列子"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:50
msgid "First, identify the actors involved in the problem we want to solve:"
msgstr "首先，列出我们要解决的问题中的参与者。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:52
msgid "The ticket vendor."
msgstr "门票商家。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:53
msgid "The ticket buyer."
msgstr "门票买家。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:55
msgid ""
"We have decided to represent the ticket vendor and buyer as separate "
":doc:`accounts <../concepts/account>`. Each account is unique and identified"
" by an address. An account has access to a deposit box in the blockchain, "
"which can be modified with an appropriate private key."
msgstr ""
"我们决定以不同的 :doc:`账户 <../concepts/account>` "
"代表商家和买家。每一个账户都是独特的并以地址做为识别。账户像是区块链上的保险箱，每一个保险箱都可以用各自的私钥更改内容。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:57
msgid ""
"Have you loaded an account with test ``cat.currency``? If it is not the "
"case, go back to :doc:`getting started section <setup-workstation>`. The "
"account you have created represents the ticket vendor."
msgstr ""
"您的账户已经载有测试 ``cat.currency`` 了吗？如果还没有，回去 :doc:`入门部分 <setup-"
"workstation>`。你创建的账户代表门票商家。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:59
msgid ""
"After running the following command, you should see on your screen a line "
"similar to:"
msgstr "运行以下命令后，屏幕上应该看到类似以下内容的字行："

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:74
msgid ""
"This account owns ``1.000.000 cat.currency``. If your row after mosaics is "
"empty, follow :doc:`the previous guide instructions <setup-workstation>`."
msgstr ""
"此账户有 ``1,000,000 cat.currency``。如果马赛克后是空的，请依照 :doc:`之前的指导说明 <setup-"
"workstation>`。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:76
msgid "Create a second account to identify the ticket buyer."
msgstr "创建第二个账户以代表门票买家。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:86
msgid ""
"Accounts change the blockchain state through transactions. Once an account "
"announces a transaction, if properly formed, the server will return an OK "
"response."
msgstr "通过交易，账户更改区块链的状态。当一个账户公布一个交易，如果形成得当，服务器将回应OK。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:88
msgid ""
"Receiving an OK response does not mean the transaction is valid, which means"
" it is still not included in a block. A good practice is to monitor "
"transactions before being announced."
msgstr "得到OK的回应不代表交易有效，因为它还没有收录在区块内。在公布新的交易前监控之前的交易是个好的做法。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:90
msgid "Open three new terminals:"
msgstr "开启三个新的终端："

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:92
msgid ""
"The first terminal :doc:`monitors announced transactions "
"<../guides/transaction/monitoring-a-transaction-status>` validation errors."
msgstr ""
"第一个终端 :doc:`监控公布后的交易  <../guides/transaction/monitoring-a-transaction-"
"status>` 的验证错误。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:98
msgid ""
"Monitoring ``unconfirmed`` shows you which transactions have reached the "
"network, but are not included in a block yet."
msgstr "“未确认” 交易显示那些交易已经到达网络，但还没被收录在区块内。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:104
msgid ""
"Once a transaction is included, you will see it under the ``confirmed`` "
"terminal."
msgstr "一旦交易被收录，它会被显示在“确认”的终端。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:113
msgid ""
"We are representing the ticket as a NEM mosaic. :doc:`Mosaics "
"<../concepts/mosaic>` can be used to represent any asset in the blockchain, "
"such as objects, tickets, coupons, stock share representation, and even your"
" cryptocurrency. They have configurable properties, which are defined at the"
" moment of their creation. For example, we opt to set **transferable "
"property to false**. This means that the ticket buyer can only send back the"
" ticket to the creator of the mosaic, avoiding the ticket reselling."
msgstr ""
"我们用NEM马赛克代表门票。:doc:`马赛克 <../concepts/mosaic>` "
"可以用来代表任何区块链上的资产，如物件、门票、优惠券、股票、甚至是加密货币。它们具有可配置的属性，并在创建时被定义。比如，我们选择把 "
"**可转让配置设为false** 。这意味着门票买家只能把门票转送回给马赛克的创造者，从而避免门票转售。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:115
msgid "Create a  mosaic named ``ticket``:"
msgstr "创建一个名为``门票``的马赛克:"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:1
#: ../../source/getting-started/first-application.rst:1
msgid "Property"
msgstr "属性"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:1
#: ../../source/getting-started/first-application.rst:1
msgid "Value"
msgstr "值"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:1
#: ../../source/getting-started/first-application.rst:1
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:1
msgid ""
"The mosaic won't be divisible, no one should be able to send “0.5 tickets”."
msgstr "这马赛克不能被分割。门票不可以半张发送。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:1
msgid "The mosaic will be registered for 1000 blocks."
msgstr "马赛克将会被注册，维持1000个区块。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:1
msgid "The number of tickets you are going to create"
msgstr "你将创建的门票数量。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:1
msgid "The mosaic supply can change at a later point."
msgstr "马赛克的供应量可以被更改。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:1
msgid "The mosaic can be only transferred back to the mosaic creator."
msgstr "马赛克只可以被转回创建者的账户。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:131
msgid ""
"Copy the mosaicId returned in the ``monitor confirmed`` tab after the "
"transaction gets confirmed."
msgstr "当交易被确认后，复制在``monitor confirmed`` 中的马赛克ID。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:141
msgid ""
"Send one ``company.ticket`` to the ticket vendor account announcing a "
":ref:`transfer transaction <transfer-transaction>`, one of the most commonly"
" used actions in NEM."
msgstr ""
"用 :ref:`发送交易 <transfer-transaction>`,发送``company.ticket`` "
"给商家的账户。这是在NEM区块链最常用的动作。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:143
msgid ""
"Prepare the transfer transaction. The following attributes form a transfer "
"transaction:"
msgstr "准备转让交易。转让交易有以下属性："

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:1
msgid "Default"
msgstr "预设"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:1
msgid ""
"The maximum amount of time to include the transaction in the blockchain."
msgstr "交易被保存在区块链中的最长时限。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:1
msgid "SC7A4H-7CYCSH-4CP4XI-ZS4G2G-CDZ7JP-PR5FRG-2VBU"
msgstr "SC7A4H-7CYCSH-4CP4XI-ZS4G2G-CDZ7JP-PR5FRG-2VBU"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:1
msgid "The recipient account address."
msgstr "收件者帐户地址。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:1
msgid "The array of mosaics to send."
msgstr "被发送的马赛克组。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:1
msgid "The attached message."
msgstr "附着的信息。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:1
msgid "The local network identifier."
msgstr "本地网络识别。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:172
msgid ""
"Although the transaction is defined, it has not been announced to the "
"network yet."
msgstr "纵然交易已经被定义，但它还没被公布到网络。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:187
msgid "Once signed, announce the transaction to the network."
msgstr "签署后，把交易公布到网络。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:204
msgid ""
"When the transaction is confirmed, check that the ticket buyer has received "
"the ticket."
msgstr "当交易被确认后，检查买家是否以收到门票。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:212
msgid "What's next?"
msgstr "下一步呢？"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:214
msgid "Did you solve the proposed use case?"
msgstr "被提议的用例被解决了吗？"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:216
msgid "✅ Identify each ticket buyer: Creating NEM accounts for each buyer."
msgstr "✅ 确定每一个买家: 为每一个买家创建一个账户。."

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:218
msgid "✅ Avoid ticket reselling: Creating a non-transferable mosaic."
msgstr "✅ 避免门票转售: 创建不可转让的马赛克。"

#: ../../source/getting-started/first-application.rst:220
msgid ""
"✅ Avoid non-authentic tickets and duplicate ones: Creating a unique mosaic."
msgstr "✅ 避免假门票或复制票：创建独特的马赛克。"
